突發!!! 林鄭有淋巴癌

未FC就唔好開post啦

lm

壞人一定無事

一手料已fc

咁仆街啦，佢係咪想揾多d人陪

報應
車公顯靈

未FC你話佢係男人都得啦...

屌！咪撚氹我開心!

你以為天堂留左個位比你？

FB個爆料者聲稱條頸可以見到手術証據
但林奠佢今日著樽領衫睇唔到

唔怪得咁「硬頸」啦

睇佢成日着衫包住條頸，唔想人見到
佢雙眼係三角形，唔自然

對不起，我收到呢個消息，開心到大叫，請不要令我失望

係咪串佢硬頸咋？
唔係真㗎？
夜晚晚都唔知去買香檳喎

ching你唔講我唔覺 佢上次同今次都著樽領 再上次就有頸巾遮 3次都遮曬條頸

冇 fc

咁撚顛 都係廢事跟車太貼

但點解兩星期做既手術今日先爆出黎？
唔好氹我開心啦

兩星期前佢係外國接受訪問仲屌緊我哋呀

真定假

如果係嘅話要賀賀佢
祝佢控制唔到病情

好難醫？

真料點解會由佢爆出嚟

有冇人計下兩星期前佢係邊

唔係瑞士咩 ?

"人終歸一死"
quote 靈實醫院總監

阮民安改不了吃屎

開香檳

1月22出發

係瑞士已包頸

20,21?
做完手術有冇咁多出到院

阮民安要留返一光年距離，避免炒車。

記住是制度使她張狂，打倒她不是終點。

lymphoma基本上係死撚硬，如果係就好喇

唔講唔覺
但一Search佢又真係多樽領衫

屌，係死就快啦，最好染埋武肺

當花邊新聞睇吓算 切勿認真

D阿姑驚凍咋話？

大波驊死都著樽領 唔通都

話時話佢依排都遮頸wo 值得思考

真係死撚左先開PO慶祝啦

真
死親既壞人唔係因為佢壞
而係因為有比佢更壞既人

死左都要鞭屍

快撚啲死啦屌

佢就乳癌姐⋯⋯越生越大

呢個?

有緊要人有事

點解唔係香港人親自手刃佢

1月25見到頸 好似無咩特別 ?

阮生成日傳FAKE NEWS

香港郭文貴?

淋巴癌唔係做手術靠切除...

利申 病過

屌 咁做咗手術即係冇事啦

靠做手術切除*

等fc左先
費時有假希望

推到有FC

開心左一陣
但諗諗下會唔會係有人專登咁樣講出黎的
之後林鄭就又可以出來公開恥笑黃絲無腦
藍絲又可以大造文章